ViuTV 晚吹 - 有酒今晚飲

節目簡介：

古今中外，人類的品酒文化源遠流長！結婚時、畢業時、離別時，人們都愛以酒相伴…人生中的悲歡離合、喜怒哀樂，每一事每一物都總能以美酒作搭配。若說「美酒」能說「故事」，大概亦不假！全新一輯《晚吹》系列作品：《晚吹：有酒今晩吹》，主持人會以「一枝酒，一個故事」出發，與每集受邀請的明星嘉賓，一齊「堅飲、堅醉、堅吹水」。未醉之前，大家固然能侃侃而談，有紋有路；醉了之後，彼此更會放下隔膜，爆料講真話！

第一次睇呢個晚吹新系列, 睇咗金剛嗰集, 發覺幾好睇
金剛講戴綠帽嗰到真係

魚哥嚟啦

娟娟

貓姐

魚魚魚魚

今集有魚有貓

我要推

問啲咁嘅嘢

點解魚哥咁著都仲係甩唔到陣man味

娟姐望魚子醬個笑容好正

推推先